一隻眼合唔埋 係咩警號

上網查過叫兔眼 完全未撚聽過

好似叫馬眼

好似叫屎眼

你條女好樣衰

你屎眼合唔埋

中風？

乜我地似醫生咩

上網啲問題籠統 醫生未開門 聽日會檢查

lagophthalmos

yes 請問咩成因 同 警示啲乜

Bell’s palsy

上網話原因不明

睇醫生先

認真答你，可能有機會中風。

幾年前有個30歲左右嘅女同事，夜晚無端端飲飲下水，個嘴角漏水，之後一隻眼合唔埋。第二朝半邊面就郁唔到。醫生話佢中風

九成同腦部有問題

面癱